# Подразумевается
- Директория ansible находится в /etc/
- Редактиравание имени пользователя и IP адреса удаленного устройства в файле host

# Запуск
- В директории с ansible команда для запуска файла playbook:
ansible-playbook play.yml -kK
- Введение SSH пароля
- Введение пароля от учетной записи удаленного устройства

# Результат на удаленном устройстве
- Установка nginx
- Добавление стоковой страницы доступной по IP адресу устройства с приветствием: Hello promobit!
 
 # Протестировано
 - С Ubuntu 18.04.6 на Ubuntu 16.04.7x32, имеющие локальные IP адреса
